譚德塞=非洲沉大屍？

佢話無問題，即係好嚴重，話有問題，即係好撚大鑊

仆街非洲佬，奶共奶到傻鳩咗

人民幣太美味

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

非洲黑柴輸出瘟疫
將世界都變成埃塞俄比亞